黎到英國 好掛住香港

以前係香港成日怨
依度唔好 嗰度唔好
到左英國
發現香港原來好靚 好方便 好正

好掛住香港既夜景 碼頭
咩都有得食 咩都有得買

唉... 唔好返嚟，呢度唔歡迎你呀...

真心咩 我去到英國好自在
個人冇咁大壓力

好掛住女朋友 屋企人

係既
唔洗成日因為香港啲新聞咁驚
但我都差唔多日日睇連登
因為仲有女朋友係香港
好擔心佢
一方面為香港依個地方覺得好可惜
原來香港發展得咁好 咁靚
俾共產黨一手摧毀左自己既家鄉
黎到英國 雖然係安全啲 都有佢嘅好處
但周圍既人唔係講廣東話 都冇香港地度野食
冇家鄉既感覺
同啲人又熟唔黎
覺得自己係異鄉入面一個異客

樓豬唔好翻嚟啦,我會好好照顧你女朋友

好悶

聖誕出嚟行吓囉 倫敦聖誕氣氛好好

兩個星期後可能又變番tier 3 lockdown

咁你嚟英國做乜？
我完全諗唔明啲人咁鍾意香港嗰種生活方式點解又要走去第度

利申：喺英國，好憎香港嗰種生活環境

我都想由細係度大

唔怕左膠就嚟加拿大啦
藍絲賣香港嘢俾你食

等vaccine

唔係中共真係唔想走

獻左心臟 建設新香港
講完
化你既愛同憤怒為力量
咁樣你會好過d
因為我地唔係好撚自私 想移民一走了之既人 我地忘記唔到香港
咁唯有重建

掛你老母臭西咩死假人

未適應到

想返黎香港時候睇多D蘋果，就會唔想返，每日都有新野

咪撚就係囉
點解要放工落樓下就買飯食呀？因為OT完冇時間返屋企煮飯囉
點解咁近就買到咁多嘢呀？因為地方細囉
點解咁夜都有得行街食飯呀？因為舖頭啲人仲返緊工囉DKLM

會唔會台灣啱你多D

係呀 所以係我冇返來既原因 肺炎又好煩。。

掛住咪翻黎囉dllm，走左仲係度講風涼話，大把想走冇得走/未走得果d人

Spot on
啲人又要嘈又要死過嚟

一定會記住

留耐啲睇下點 岩岩先到左兩個月

都唔係風涼話
其實香港好多人都可以走
到下年 加拿大都會有消息

Same
但無辨法 依家係逃亡

走左就咪成日叫春掛住香港啦，努力搵工搵錢接條女同屋企人過嚟好過啦

唉
我依家settle係個town仔度
黎左兩個月都係日日睇超市
讀埋書好想快啲搬去第二度睇下

唔好逼逼聲啦 嚟英國你自己揀咖
講到底都係外國overall package 好你先過去啫
咁把炮你就躝返香港 我唔想係英國撞到啲狂話英國嘅人

好凍

做乜唔帶佢走？

唔食菜

我都係 英國好舒服 睇報紙首相係要同國民交待 唔再屈住屈住
天氣凍但好舒服 所有野都好靚

承你貴言

打算點過聖誕

巴打住London?

你依度好靚
我係town仔冇咩好行

佢未讀完書

再估 好易估咁大個提示

正到仆街喎出去shopping勁熱鬧D野勁平 唔明掛住香港D咩

宜家嗰香港咪又係好唔熟識

其實我都想搞掂啲assignment去第二啲city行下
我依度係專心讀書既town

出面D人LOCKDOWN完癲左 勁熱鬧primark要排隊入

屌你老母呀班支那狗全家比狗屌呀diudiudidudiudidudiduidudiduidudiuddiudiduidudiudiudidu

到時再算啦
Vaccine喎。。
正路唔係愈多人打愈好咩

你嗰度好似好熱鬧咁
咩city
好想去睇下
聽日行出去睇下有冇聖誕樹先

睇天氣預報好似聽日會落

你住邊 睇news大城市到到都咁熱鬧喎

完全同你一樣
黎左2個月日日行超市
係英國朋友都冇個

主放負建議去圍爐區

連登唔比移民撚有負能量

我以前啱啱黎到加拿大同埋英國同你一樣，覺得香港好方便好靚，見到連登啲人成日怨香港，話外國乜都好，我都會話其實住過係外國就知香港先係最好住，論嘢食交通工作效率，香港都好過外國，但係次次講完都俾人屌到反艇

老套啲講句，萬事起頭難，我之前啱啱搬去加拿大同埋英國嗰陣喊咗好多日，夜晚訓唔著，過咗半年到會好好多，宜家住咗10幾年，望返轉頭會覺得嗰陣初來甫到真係好難捱，好慶幸捱過咗

宜家係街見到啲阿媽拖住幾個細路加老人家，一睇同一聽佢地啲對話就知香港人新移民個啲我都會覺得好感觸

所以樓主加油呢幾個月係適應期，捱過咗呢一年你就係贏家搵多啲當地樂趣，不過宜家疫情邊到都無得去又難啲，行下超市，乜都買黎試下食下，唔好好似我咁以前會搵香港節目睇，點知越睇越掛住以前一家人係屋企睇電視嘅日子

其實有去過旅行都知香港好好住
外國都唔見得有好多自由

外國係過度自由
班學生出嚟遊行係抗議lockdown同戴口罩係侵犯人權自由
就證明咗外國人幾on9

做英國人好過啦

走左就咪撚理香港同諗住, 係無用架 !!

點做?

反而我覺得幾舒服，完全唔懷念香港嘅生活反而我覺得英國好方便，每一種類別嘅產品都好多大型嘅舖頭可以去買好專門，揸車搭車都方便。
掛住擔心嘅係屋企人朋友同埋同路人。

1212倫敦見。

正解，週日去遊山玩水幾好

我覺得生活開心過香港
只不過一個人就有啲悶
同環保無關

樓主同你一樣 開始頭兩三個月係好唔慣 會覺香港多朋友有屋企人方便多野食
但住住下會發覺自己已經冇再追求咁多物質既野
行下超市日日煮野食都好享受 訓醒望住出面窗一個人都冇 藍天大自然花園 d空氣好清新 個人已經好開心 雖然自己一個有時係孤單寂寞左d
香港果種間得食同行商場同人逼周圍打卡 其實已經冇咩點嚮往 反而覺得呢邊清靜簡單 仲舒服

係英國+1
等緊有冇機會可以農曆新年番香港
雖然機會有啲細

agger
成日都自己一個

大家俾心機學習 自己學科 英文 甚至學多樣外文